點解上水粉嶺d樓咁平

1萬一呎既盤都幾近地鐵口，係唔係好低
aa狗勿入，純討論

邊度先

因為撘車出市區真係好撚遠 又冇乜娛樂 住北區仲遠過天水圍

冇事冇幹又成堆水貨狗

日撚日搭個幾鐘車
分分鐘仲要轉幾次車先返到工
細路讀書又多支那仔同學
通關之後又周鳩圍都係水貨狗
諗起都興奮

平衡時空

返港島工搭車搭到懷疑人生

返九龍 預每日來回兩個鐘搭車
價錢反映左地段

依家無曬d大陸人同水貨客，上水應該好住好多。可惜無錢買，如果唔係買個400呎都幾好。校網又唔錯，應該可以到時升番好多掛。

30年樓 萬幾蚊一呎叫平？

距離中環越遠嘅地方自然愈平

開返關你去附近行下就明

至少兩年封關啦

其實每逢連登仔吹奏的地區，樓價都貴咗
之前吹到元朗貴哂
跟住屯門，而家睇黎到北區了

黎緊 中港合併
上水個邊大把地
到時一合併左 你估值唔值錢

如果係咁，有樓既咪一起攬住一起死咯。都沒驚過

邊平呀 普遍都要5百幾

唔會死
係發撚過豬頭

點會死 發左達 拍下攞友移民去邊都得啦

雞嶺

封關咁耐未塞過

校網唔錯？ 巴打你傻咗？
一入學 就已經聽到無盡嘅普通話啦
間間都比啲大陸狗佔據哂

點解大埔咁多人吹奏 感覺差唔撚多

我就係為咗個校網搬離北區

我話d band 1中學都唔差

成區得一間出名 鄧顯
除咗大陸狗 你入得到鄧顯先算

利申： 住北中之北 北區band 1 grad

就係band 1 中學唔夠先搞到每年都有D band1生
從統一排位去咗Band 2學校

唯一冇水貨的地方😂

咁計除咗離島區區都無一區特別差

人哋校網通常睇小學架

北區運動水平又差
無論比賽成績定係比賽氣氛
差過D1，D2好撚多

甲寅年係咪都係算好?

但其實都唔係一兩間學校嘅問題了
係成個環境你都會覺得好唔自在

方便好多 同大埔規劃舒服好多

東鐵有過境補助
車費平好多

自己衡量下

兩者人口差唔多

大埔區內細嘅唔同住宅區之間好好行，相對集中，但係北區區內係好明顯分得好開。

全香港最西係北區

冇娛樂囉

你唔鐘意行街做毒撚既話冇影響既

你要行街要出到沙田

點會深水埗果d嘈到西

元朗又鄉黑

講行街, 買野, 娛樂, 大西北都有齊哂。上水粉嶺最近都要出到沙田

上水廣場

上水要同D雙非爭書讀喎

以前優勢就係可以15分鐘上深圳, 依家不了

2021仲覺得黨鐵好重要？

校網唔錯呢句真係笑撚左

你覺得冇水貨客維持到幾耐
北區比人搞左咁多年先清靜返一陣

華界喎....

又唔係自己個仔要讀，如果依家買左到時都搬啦。有無聽過低買高賣，幾年後賣左或者租都唔錯啊。

哩個就要駁一駁，生意都係咁啦，所以中重點係個六合彩可以幫到我

點睇逸峰樓下有戲院

疫情之後多咗人行華山，仲有好多人去天平山玩mtb ，開通咗屯門馬鞍山新單車徑變咗中間站，大水管熱鬧過旺角

流水響近排都好多人去

全港最凍係北區就真既

果度會突然轉漫遊當你係支那

平都無錢買喇 屌你老母

利申北區撚

係咩 我無去過

一個落馬洲豆腐花行入啲一個流水響入去之前記得熄漫遊

，唔好比電訊商賺左漫遊費

萬頭一尺叫平樓豬俾地產霸權整到傻咗？

好住呀

住左上水十幾年
上水商場嘅惟一作用就係比我穿過去

一日支那唔死一日北區都唔會光復啦，支那就好似舊炸彈係格離隨時爆一開返關就....唔洗講啦

大西北真係D野齊過北區出去仲快D

夏天入去過冷河

買得起，先好學人討論值唔值

粉嶺廿幾年最少都5球, 貴屯門起碼一成點值

唔好話我知係粉嶺名都，
如心姐姐啲樓真心升唔到

粉嶺中心都唔見得升好多喎

三十年樓就黎大維修

北區上車盤咁平都買唔到講經咩

越睇越發覺樓主假膠

自己洗自己腦
你快啲掃幾間啦

咪玩啦
冬至晚同埋早兩個星期有兩三晚先至塞完嚟

甲寅應該就嚟band2

有冇咁短視，你買完講緊住返五年十年

中心同名都俾d支那學生搞到殘哂

識住梗係住碧湖
不過鑽石廳